邊個youtube電影解說最好睇?

除咗谷阿莫之外仲有邊個
最緊要係唔好淨係拍啲舊嘅電影
要好似谷阿莫咁樣解說啲新好似呢一年之內嘅電影

不過好多殘體youtuber

push
睇呢啲真係好方便
懶人包唔使十分鐘睇曬成套戲

點解負評

阿斗

電影解說根本侮辱套戲

牛叔

要睇就正經d睇戲喇，睇乜谷阿莫

套套戲都係永強 劉英 王大拿

好似係大陸劇d角色名黎

木魚水心
問艦

冇時間就咪撚睇啦
弱智文化 侮辱電影侮辱自己

睇套無乜劇情嘅av都正正經經係度睇佢點扑啦最多咪跳前戲
屌你睇套有內容嘅片都想速食？

谷阿莫都叫好睇 講野把聲又嘈又無深度

推介木魚水心 同埋速食電影
雖然係大陸人兼且B站比youtube多片
但係人地真係花半個鐘講解套戲好多內容同背景
有冇睇過套戲都會覺得有趣同共鳴
睇開superheroes就超粒方

谷阿莫果啲真係睇完笑下算啦，成日大魔王賤貨，連啲劇情都講到錯埋，冇乜營養

呢啲速食解說有乜撚意思
你不如唔好食飯，將啲飼料灌落個胃咪算

宇哥
大陸嘅 不過講啲戲都幾多variety
每部都會有大概1/4時間探討深層意義同佢自己嘅睇法
把聲都幾順耳速度ok，有時會講下笑咁

同埋解說唔一定淨係得果啲咩五分鐘看完乜乜柒，
好多係事後再講解返一啲導演同取鏡背後用意，
或者故事背景同埋Easter egg咁，
幫到啲唔太留心或者對電影唔深認識嘅觀眾

我自己都幾鐘意睇解說 有時冇時間睇就當聽故仔 幾好

如果樓主係要果啲五分鐘講完，就當我冇講過啦
你不如睇wiki個故事大綱當睇完就算

呢個垃撚圾
之前收錢幫套垃圾 阿修羅 賣廣告賣到出晒面

呢個真 宇哥解說真係好睇 解說完成套電影 最後會加番自己對套電影嘅感想 其實係幾好 佢有時都會介紹下啲冷門嘅電影
利申 非打手 純粹覺得佢解說得幾好 好值得推薦比樓豬

honest trailer

有無廣東話嫁，聽唔明支那語

WasabiDrama

試過幾次睇佢啲解說睇到眼濕濕

哇薩比抓馬

看電影了沒
會做埋好多記錄片 歐洲電影

仲有電影最top
唔算解說 更算係介紹 甚至教人點欣賞某類電影咁樣

藍毛說 講美劇 得三套
講得好好

另外說宇哥
宇哥出品必屬精品

Happy Kongner

炮哥同牛叔 喵傲污

thanks ching

我都有追宇哥

+1
最近講緊Good Doctor
自己有睇套嘢都會睇多次佢點講

SuperY 超級歪

youtube都有高質電影解說嘅，當然下三流低俗為主，果啲咪當係睇下啲速食商業片嘅內容簡介囉

宇哥 同 阿斗都唔錯。最憎谷阿莫個種鳩up風格

一定係誰不重要最高汁 不過好似服緊兵役

Howtingame 睇唔睇得過#

但好明顯樓主唔係要呢啲，淨係想要谷阿莫呢啲睇下笑下就算

宇哥真係唔識欣賞
d稿寫到同我中學時既book report一模一樣
d感想/反思膚淺到死,又無咩深入解讀

最推介始終都係木魚水心 & 電影最top發條張
如果真係想深入了解套戲,會發現宇哥同佢地真係唔同lv

另外 小片片說大片 同香港既 Hong Kongner 米哥都好有料

*米加

唔講最好 最差一定有個個帶八哥頭套既份 把聲極難聽帶住個套更加聽唔到佢講咩

屌你老母連睇戲都要速食

skr😂🤙🤙🤙

WasabiDrama
科幻梦工场
魔女嘉尔

小白瞅电影,爱好恐怖片的美男子都好正

老電影故事 奧雷

加點吉拿棒 / 超立方
入面有個單元 邊緣電影院 好正